放心，港豬經過今次港鐵縱火都唔會有危機感

之前台灣粉塵爆炸
大把野可以學習啦

唔講台灣講香港
香港國殤 10月1日 沉船
識游水起碼多一分生存機率
唔識仲唔快撚啲去學

不過放心
阿寶總會說同樣說話

要上班， 不了

都有名比你叫港豬

分分鐘聽日就唔記得單野啦